買台股可以對冲香港？

香港民主越倒退，
台灣民主就越成功，
有好既制度就可以推動社會進步
咁買重台股咪發達？

訓左幾耐
台股一早已經升升升